需要外國巴打做說客, 試下遊說基金經理降低對中国和香港投資金額

之前諗過告上國際法律, 當然呢個應該都要做
但要告上法律, 成功後當地政府再立例, 禁止買中資, 這樣太遲了, 時間以年計
仲要中途, 有強国出橫手, 隨時失敗, 太多未知數

需要外國巴打做說客, 試下遊說基金經理降低對中国和香港投資
其實外國有很多大大小小的基金公司, 而且唔一定個個和強国有什麼關係, 收受強国好處
基金有一定彈性, 在可動用範圍內改變投資策略和目標
很多基金經理打份工, 另加花紅, 根據特定的指引限制下去投資各種型債券, 股票, 基金, 外匯等

可以試下動之以情
如
"香港的年青人只是為左香港的自由和民主而上街, 甚至願意付上自己將來和性命, 但依然受到殘暴和殘忍的獨裁政權狠狠地鎮壓. 很多年青人因此為左失去了性命"

希望基金經理降低對中国和香港投資金額, 我相信應該有限制要投定至少比例金額到中国和香港度, 但至少將對中国和香港投資金額比例降到最低

寧願徒勞無功, 也不坐以待斃

Too much

容易D會係做股東維權

即係點?

有冇人聯絡到